【100萬題目】如果你係習敗敗，點樣令香港人 民心回歸 接受共產黨既洗腦，類似新疆集中營？

我先
令香港獨立

其實冇撚可能回歸
回歸你老母咩
資本主義既地方叫人回歸去邪惡共產強姦政權？